[林門鄭氏]圍村佬戰鬥力到底有幾強？

林鄭連美國都唔驚，但係都淆圍村佬